明天鰂魚涌同北角站須要你地

太古鰂魚涌果附近有好多工廈商廈，
好多手足都想被罷工，
唔該分派部分部隊過來，
一人之力難成大事

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

[遍地開花] 去北角放映半打大佬，有播放裝備一齊去播!